係餐廳叫酒之後比個小朋友飲 餐廳洗唔洗負責？

如題

唔冼

咁個令仔飲完有冇頭unun

我九龍冰室既

要

要判死刑